【魚蛋革命】黃台仰李東昇證實獲德國難民庇護

據紐約時報報導，2016年農曆新年期間於旺角發生的警民衝突中被拘捕，其後被起訴及隨後棄保潛逃的黃台仰及李東昇，證實獲德國難民保護。
德國政府透過電郵回覆紐時記者，於上年批核兩名香港人難民庇護，但沒有透露姓名。
報導指引述黃台仰訪問指，「如果德國相信香港有司法獨立，就不會批准我們的難民庇護申請」。
香港律政司及警方拒絕評論事件。

叻仔